重要：11月8日早上5.30，直接質問迪士尼CEO，有關劉亦菲撐黑警！！！

迪士尼將會響香港時間11月8日早上5:30有業績電話會議

大家響開始前打：+1 857 270 6050 (PIN 1194679)

入完PIN之後，會問你名同公司名，可以亂俾，公司名講間大啲例如FIDELITY

跟住按*1排隊問問題，聽到接線生有指示按*1再按多次

問咩問題自己準備

up

推

push

自推

佢應該會答中國條撚又粗又臭又長好好含